### Assignment 5 LAW ###

How To Run:
1. Buat environment, kemudian install seluruh dependency melalui requirements.txt
2. Jalankan updateService pada port 8000 dan readService pada port 8001
3. Pastikan konfigurasi nginx sudah sesuai
4. Enjoy the service.